要求del post

新手 放錯料好不安，麻煩快啲del我哂我出過嘅post(得一個) 唔計呢個的話。